{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 별빛마루글램핑펜션"
    },
    "text": "「慶州ビョルビッマルグランピング」は新鮮な空気と自然との一体感を感じることができる場所です。 全客室には冷暖房設備が完備されており、リラックスすることができます。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると宿がきれいで施設面でも満足できるところだという評価が多いです。 ただ夏はエアコンが涼しくないという意見もあります。 緊急な状況で予約して訪れた人たちは施設や親切さなどあらゆる面で満足できたし、ヒーリングを楽しむにも良いという意見もあります。 しかし、禁止事項では火をおこしてはならないことに留意する必要があります。 この宿は山奥に位置するグランピング宿で、寝具や衛生状態はきれいで、人が少ない平日は休息を楽しめる場所です。 館長地からは遠く、車がないとアクセスが難しいところですが、様々な施設が利用でき、家族も楽しめます。 その他にも個別バーベキュー施設が利用でき、宿ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 プール、セミナー室など様々な施設も提供されています。 登山道や遊歩道も近くにあり、野外活動を楽しむのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ビョルビッマルグランピングはどのような場所ですか？",
            "answer": "慶州ビョルビッマルグランピングは新鮮な空気と自然との一体感を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には冷暖房設備が完備されており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅くなる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると宿がきれいで施設面でも満足できるところだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "夏はエアコンの効きが悪いのでしょうか？",
            "answer": "夏はエアコンが涼しくないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "緊急な状況で予約して訪れた場合、満足できるでしょうか？",
            "answer": "緊急な状況で予約して訪れた人たちは施設や親切さなどあらゆる面で満足できたし、ヒーリングを楽しむにも良いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "火をおこしてはならない理由は何ですか？",
            "answer": "禁止事項では火をおこしてはならないことに留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルビッマルグランピングはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は山奥に位置するグランピング宿で、寝具や衛生状態はきれいで、人が少ない平日は休息を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "館長地からは遠く、車がないとアクセスが難しいところですが、様々な施設が利用でき、家族も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "その他にも個別バーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "宿ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "プール、セミナー室など様々な施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "登山道や遊歩道も近くにあり、野外活動を楽しむのにも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 549
    }
}